如果唔蒙面

用化妝筆亂咁畫花塊面有冇用
加粉底起勢咁落
畫到人唔人鬼唔鬼咁嚇撚死班狗

變相走佬扮路過難道高咗